好奇問，trader

各位師兄，我有個朋友做 bank trader ，我只係知 ibank 有，好勁抽個種
但係銀行 trader 做咩？同埋邊間銀行做？

咩product先？咁少資料

trade different products (not limited to those I mentioned above) to maintain liquidity for the bank, for customers and to earn margin.
有啲要交PnL有啲唔洗，有啲做客flow only 有啲prop trade
I guess ur understanding towards 坐分行的traders are those security brokerage. 佢地只係接客電話落盤. They are not traders not dealers mate.
講完都唔知 up 咩？佢話係在 front office